---
layout: "comment"
hidden: true
title: "5523"
date: "2008-03-11T15:49:41"
uploadBy:
- "thomas004"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Ähm... Keine leichte Kost... Ich hab zwar ein Ingenieur-Studium, aber verstehe hier NIX. Das Bild ist auch nicht wirklich erklärend.

Wenn es noch anderen so geht: Schade. Viel Mühe um nix...

Gruß, Thomas